on 9 今日打邊爐個fd 竟然

蟹柳唔拆層膠 屌你老尾會溶ga 有毒ga
即時大聲屌撚到佢cry

好型

我都有朋友係咁
佢話佢同屋企人由細到大不嬲咁食
話層膠係用黎防止條蟹柳煮到散咗

留名等睇拆唔拆膠爭論
利申不嬲都唔拆 上次拆咗同湯底融為一體咁散哂

以為講牛餐肉

唔拆都戇鳩，咁驚散食埋落肚呀

不嬲塊膠先係精華

嗰塊係魚膠，食得㗎

解左凍既蟹柳
掟落個煲淥10秒咩都熱啦 而且一定唔會散

我慣咗拆蟹棒食塊膠

以為講倒返個碗啲湯入去